波波教練被大陸網民詛咒早日與亡妻相聚

〔即時新聞／綜合報導〕火箭隊總管莫雷（Daryl Morey）發推特挺香港反送中，導致中國官、民對NBA強烈不滿。對此，馬刺名教練帕波維奇（Gregg Popovich）受訪時力挺NBA總裁席爾瓦（Adam Silver）的「言論自由」說。沒想到竟有大量中國在網路上留言「祝帕波維奇早日與他的妻子相聚」，而帕波維奇的愛妻已於去年4月過世。

屌佢老母
鬧波波